仲有咩好怕？？

真心 我好撚感動

裸跑找數出黎都未怕
食蛋既勇武手足都未怕
被爆眼女手足未怕
比人捉入去待審既手足未怕
受傷手捉未必

個個係到既未五怕，一個原因

就係 信
信大家 不 割
信大家 齊 上
信大家 齊 落
信前線 決 定

有咩勁得過我地咁團結？
有咩勁得過我地咁信任大家？

有錯 屌 屌完都五割
我重申 不 割 不 分 化

（整合） 818之後仲有行動㗎我地！

普教中！！！救下香港嘅下一代！！！！

我怕林鄭聽日走出黎話辭職

我愛林鄭
真民主女神
全港團結因為佢
民主覺醒因為佢
政治覺醒因為佢
我 愛 林 鄭

唔係講笑, 佢走去辭職就大獲...